原來gmb係打緊沽空機構 仲等我之前傻下傻下

我知點做的了

想點

唔好

留名

牛定熊？

輸到傻傻下

就係跟大戶一齊沽

好彩係gmb

冷靜

下一隻1475嗎

唔好呀

係WSB

快D幫手

what is gmb????

點解要攬炒

講清楚D oK?

麵神出手未

gmb 好彩

麵仔呀 應承我 你會一齊沽空 好唔好
唔好俾啲散戶得逞 我哋愛大空頭

冷靜啊

靠你Long put

nobody tell him

sor gme

屌你老母 唔好呀

酒啊

第一次係你個POST留名

準備見證麵燈點打敗哥利亞救巨人

大佬啊, 一陣你燈到人地政府幫沽空機構咪pk

Gmb 姐

今晚GME上400

麵麵入GME

講緊邊隻？

麵仔要加入空頭同大家對壘？

入AMC la

係呀GMB個大戶好仆街 建議你參與下

你食花生就夠
唔好落場

玩gmb好喇

叫左你買啦
唔好再心動啦，心動不如行動

有人唔知咩

係!!!
支持麵仔專注研究GMB為民請命, 唔好理其他股

我買隻put 幫你地推高個價佢 放心唔玩野

屌你老母麵

好多手足仲係船啊麵仔

今晚發生空難

麵神快D買大細
想睇世界大戰

尋晚佢話盤前209, 準到

GME 要人面面差你未入

多謝麵麵
而家大盤跌緊得gme鳩升
建議麵麵all in gme
short tsla tsm aapl arkk
咁就發達啦
麵神萬歲 快啲好返

game boy

屌 手下留情呀

Gameboy
Nintendo 有福了

GMB呀你班柒頭望清楚喇

買long put 1張好啦 廢事你輸爆廠

順勢而為呀，大戶咁多錢冇理由唔跟

星期五先好入啊

今晚可能停牌 唔俾你買PUT

夠唔夠錢 唔夠可以夾比你

百屌成材

重有put 買咩

啱 加入gmb

g持

你想幫邊面

買完貼倉 輸咗最多眾籌
每人賺啲分比你都夠

700 都打緊 麵仔幫幫手

麵麵 唔好呀

麵神

冇哂啦咩

老母麵我多謝你啊

小心一張都夠你破產

過萬蚊美金一張

冇啦 買正股好過啦

你係咪幫對家broker止蝕，講！！

你咁都燈唔到侵侵連任唔信你了 麵麵

如果沽空機構老破會點？

全連登財自不是夢

善用才能

今次好睇
老母麵單挑wsb
燈到一陣sec話封盤就上神檯

GMB係咩
Green mini bus

無就買call同大家一齊開心

買SQQQ

注意身體
唔好熬夜睇美女啦

long put 最多輸哂渣喎 喎係咩

對唔住 屌錯你老母

靜啦屌

我愛麵媽

熊熊哈

麵麵

麵麵加油 祝你早日康復

幾蚊鎂渣喎

留名 睇麵仔再一次改變世界

男神

即係今晚會狂升？

開口講推高個價

睇清楚 係gme 唔好買錯

唔明佢講咩

專注返ATMX好嗎

唔好呀臭麵麵

屌

精神

面面你買4/5月 put 贏撚硬

媽咪翻譯機：

我買隻call 幫你地壓低個價佢 放心玩硬野

好波

本身已經一鑊粥咁，你仲要差隻腳埋去

想點呀！

100股一手喎

Diu

大佬麵不如你順手put埋個大市啦
我啲貨蟹晒

翻譯機
係咪即係今晚會狂升

Gmb? Green Minibus?

一張100股喎 係幾百鎂

面子

收左美國佬錢

你知點做啫， 但係我唔知你點做喎， 你講清楚啲得唔得呀

Gameboy?

你乖乖地7500賺多D好好養病
唔好理D死鬼佬

乘返100幾百美金一張，邊有過萬美金一張

今晚要不問價入啦

我睇左幾百strike個D 你繼續

仆街了..

你究竟有幾想保住自己個燈位？

冇哂Put你買乜鳩

我就唔撚信啦

麵麵入場令場面更加混沌
散戶vs沽空機構vs麵麵

citron 狗黎，成日沽空之後發聲明睇淡隻股

貼張long put出來睇下先

long put只輸本金

又出黎抽水 真係升又吹撚到有你加持咁

痴線，13分鐘上熱門

大嘟嘟，快手抽唔抽得過

dodo

姐係你覺得會升
咁PUT冇錯了

麵我第一次禁敬仰你

麵神聖諭

你想點啊！？講清楚啊

好感動

日本股

留名食花生

你又出黎搞事

SHIT!

竟然同連登仔為敵 又食人血饅頭

愛愛愛

支持

日本汽車零件股

加油呀 麵麵!!!

屌你老母

錯怪咗麵神 我仲禁咗負評

一係你入put 唔係就唔好講咁多 當我地求求你

酒呀 快D酒呀

gay member
麵麵hehe

GMB係小巴佬
進智公交0077

gamestop 係咪寓意股票呢個GAME要完結

我愛死你

面神

麵神買put貼倉

願主祝福你

你咪撚同我搶貨仆街

夾10k俾你

珍

嘩

琴日破左燈啦，出完聲，少插再爆升

麵麵神加持
唔驚

面神個gmb 特登打錯真係精境

沽空機構救星

green min bus

記得出圖

傻麵麵

你就好似啲天竺鼠咁傻

誠信破產

收嗲啦

Game Blooper

唔好咁啦

亦證明好多人真係盲鳩黎

咪撚假膠啦

多謝面面 好人平安

驚到腳震

大混戰

上啊麵麵
好多鬼佬散戶靠呢隻野幫屋企人醫病
佢哋有冇得醫靠你了

我買4鎂個d 100股都係400鎂

GME專家入一入嚟 有野想問

lm

開左市先買到架

三千幾賭兩晚喎 你諗你
有冇玩開架 知喎知咩影響價格上落

rmb啲fd子

貼圖 long put

唉見你咁唔順超 咁我買call啦唉

我求下你冷靜D，我重倉 GME

冇玩開 如果你錢多 可以當交下學費既

跟住一棍打撚死晒真係跳樓都唔掂

Sor 麵爺

麵麵領軍

你買call會累死好多有份眾籌比你的人 包括我

ho ball

真係唔好，今次真係跳樓局

我兇下佢姐 唔好驚

強帖留名

求下你唔好買，唔好call

屌你老母啦

公你贏 字我輸
點你都會“燈”到架啦

麵仔大細一齊買，炸爛張賭檯

屌你名都打錯

GME呀

麵仔唔貼倉唔好信佢

等我扶住你伯母先
伯母請坐

唔好亂黎，哥哥請你食M記加大。

腦癌狗，係gme唔係gmb

你宣布退休啦 阻住地球轉

仆街

Game Boy

出少句聲當幫忙

推高要買push 唔係put 啊

認真心裡睇跌咪講白啲囉

push又係乜黎 唔太識

跟

俾你睇穿左tim 其實我就係估間沽空公司會申請破產 睇你地班仆街點算

嗱，咁樣

pushhhhhh

咁大舊肥豬肉 清醒嘅人都流緊口水啦

唔好同人講 應該冇咩人睇comment睇到呢到

IN 麵麵 WE TRUST

大家睇清楚 係GMB，唔係GME

gme 破產都唔掂喎

麵麵 我代佢同你道歉

你冷靜啲唔好亂來

你唔好撚搞啦大佬

麵神入唔入埋SQQQ(納指三倍做空) 14美金 1股 好抵玩

GME呀! 唔好買錯GMB
記得出圖

認自己係燈

你條仆街 點會唔仆街

知啦 叻啦叻啦 去垃圾桶搵舊屎食啦智障仔

你自己本身已經係世界級沽空機構

我都眼紅左佢地耐，個個執錢咁執，
自己又無膽

我不嬲都係仆街仔黎 點會咁好死

麵麵身體健康呀

其實你幾時先肯死

量力而為

等面面打爆gmb

唔肯呀 點都唔肯死呀

媽咪哥 forever

期待

要認麵麵做契媽了

大dodo

唔好呀你

遲早有花生，大家唔洗急，過幾日出面會有好多苦主post

謝謝你
有咩事我地會幫你手

記得點倉
一定要買PUT!!

錢唔夠我地俾

沽空公司破產我都真係好想知會發生咩事

媽咪麵+沽空公司vs散戶

即係玩野 跌硬 麵神今天fatfat啦

我求下你 你撐空頭好唔好

求你唔好

我all in左幾千蚊，求下你唔好玩野

再同你對 今次擺到明係沽空機構贏！

記得貼倉

所以你係想點做

沽空機構等破產都得

酒呀！！！

連麵麵都出招
今舖真係股災

基金佬害人不淺 打撚死佢地

當散戶係傻散 屌佢老母

加一想知

麵麵forever

你想推高個價

大都督forever！

睇格離post 小心爆倉兼老破

炸死你班連登仔

成日都講呢句 究竟有冇眾過 ？ 醫病唔計

佢買姐又唔係short

抵你有腦癌

冷靜呀

我愛你麵麵過到呢關我改名做我愛麵算

支持面面

7500放咗未

老母麵入場
大家好醒水

唔好亂黎阿老母麵

唔好搞美股

Cls

多謝老母麵

30000 THX

Love u

大佬麵 冷靜呀 入隻LP玩下好 唔該哂

睇住班Wall street仆街最開心

咪搞噤多野

貼倉先

牛爆佢麵麵

係喎，笑死

多謝麵媽

麵咪媽點睇dogecoin

勁到

屌你老母 咁就掂喇
麵麵身體健康呀

收皮玩你baba啦

資產會賣晒然後買股份
其他收皮

利申：9up唔識

大佬

大佬上次有個post唔小心屌左你，希望你唔好介意

broker 食
hedge fund 既prime brokerage通常係大ibank

愛你
利申無份玩

你知唔知有追故模式

其實有冇得唔食

冇得唔食架喎
你破產左都要被liquidate assets還債
除非hedge fund + broker assets加埋都唔夠還啦

但option應該係同另一個對賭
券商理論上係冇involve？
但最後券商出事咁就仆街

好大棍....
麵麵救我地...

一嘢插50

麵仔 愛你啊

面神燈到robinhood出小動作

我無野好講。

原來係你燈撚到美帝出Cheat

put到買唔到

屌。。。

我屌你麵仔

仆街老母面係咪手汁股票版dead note